{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아브리코풀빌라 앤 리조트"
    },
    "text": "ここは海の眺めの高級プールビラリゾートで、楽しい歌と一緒にパーティーを楽しむことができる場所です。 プールでも楽しい音楽と楽しいパーティーを楽しむことができます。 ただし、3階vip客室は客室のぬるま湯が不可能であり、予約した人数以外は追加人数の入室ができませんのでご注意ください。 また、保護者同伴なしに未成年者だけの入室は禁止されています。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場では一体型電気グリルが利用でき、価格は30,000ウォンで、時間は15時から21時までです。 幼児の場合、40,000ウォンで人数に含まれ、追加料金は発生しません。 客室の中には個別プールがあり、四季折々の温水プールとして使用できます。 ご希望の場合は無料Wi-Fiが使用でき、ペットは入室できません。 利用者は付帯施設であるエアバウンス、ゲームセンター、クラブ&バーを利用できますが、現場の状況によって利用可否が変動することがあります。 駐車は無料で可能で、消火器と煙感知器が備えられています。 売店とレストランはオープン準備中であり、入室は15時から可能で、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所での楽しみ方はありますか？",
            "answer": "はい、ここでは楽しい歌と一緒にパーティーを楽しむことができます。また、プールでも楽しい音楽とパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "3階vip客室の特典はありますか？",
            "answer": "3階vip客室には個室のプールがありますが、ぬるま湯は使用できません。また、予約人数以外の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者だけの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴でなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では一体型電気グリルが利用できます。価格は30,000ウォンで、利用可能時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、40,000ウォンで人数に含まれ、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "はい、ご希望の場合は無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用者はエアバウンス、ゲームセンター、クラブ＆バーを利用できますが、利用可否は現場の状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "売店とレストランはありますか？",
            "answer": "売店とレストランはオープン準備中です。入室は15時から可能で、退室は11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 451
    }
}